美帝撚回post問題

唔知點解係街都用cellular data回post 會有問題
唔想次次都等到wifi先回

紐約撚都有同樣情況.

LA撚表示一樣

巴打係唔係都係T-Mobile
其實我都係NYC 撚

Boston 冇事
Simple mobile

屌你要相認

識我既唔好相認

屌我連wifi都係咁呀

咁巴打你宜家係用咩回post
Web版

same

其實係因為個account log out咗 之後要係wifi情況下先可以上得返

會唔會係T-Mobile 先係咁 樓上Boston 巴打唔係用T-Mobile 就冇問題

咁就pk得喇..

app版
我由lihkg開個日到今朝早用wifi定data都未試過覆到過post 次次都話遇到錯誤
今次我都打定輸數諗住呢次覆都係會話遇到錯誤 然後打算死死地氣開電腦上web版覆
點知今次竟然覆到
今次係開ac後第一次回到post 好感動

Btw我而家反而係用wifi覆唔到 data覆到喎

ios 撚試吓del app 重裝

Ios 8.3 5s
每之回post都彈
搞搞佢

T-Mobile Boston表示回唔到

岩岩重裝再熄wifi試 都係唔得

咁睇黎係T-Mobile 問題
Admin有冇方法搞搞佢

我At&T ok wor

一樣 tmobile

an機都係咁

一定要連wifi先回到

利申：Tmobile

Cricket 冇問題

咁睇黎真係T-Mobile 先有問題
但又冇理由走去門市同人講我回唔到post架
Admin 麻煩幫幫手睇睇佢
有咩要知既 我可以問到既我盡量幫手問問

求admin處理

咁究竟點解我係wifi唔得

巴打係用咩機

iPhone 6s

T-Mobile iPhone 7 SF

san diego 完全冇問題
ATT 6s plus

AT&T 無事 +1

我諗下個update應該會搞掂喇嘛.次次出街做cd rom好撚慘

想回都冇得回

次次要等到返學返工先回到

如果同我屋企問題一樣既話 應該係IPv6問題

Wifi 同 LTE(T-Mobile)一樣回唔到
利申:LA撚要開Vpn先回到

好辛苦

H2o無事 但屋企用warner cable上唔到

Cricket + 公司guest wifi+ xfinity 都無問題

我用time warner cable 用wifi係收唔到

屋企用Verizon就冇事

Att 試下

無問題 LA撚

應該唔關地區 關service

Boston撚 用t-mobile 要用vpn先回到

ca 撚表示完全無問題

用邊隻vpn？介紹下

Netfits 係app store搵到comment幾好 不過down左先知係大陸出 不過幾好用用住先